𨳒拿媽，用wechat pay食𨶙咗二日大快活

聽日鋸扒🤤

同麻友G 一齊?

屌渡邊麻友用wechat pay滿10次可以送一次無套中出

我都有用 慳番果10蚊食左1Q麻油G

無套唔驚有性病？

有愛滋 其中一個卡勞分身中左

原來你改左

我愛王若嵐，ok?

改名ok?

ok,等多廿幾日啦

你仲要用呢個名開貢多垃圾post